%@Titre: Le point de Wallace.
\begin{myenumerate}
  \item Trace quatre droites non parallèles $(d_1)$, $(d_2)$, $(d_3)$ et $(d_4)$.
  \item Donne des noms aux six points d'intersection de ces droites deux à deux.\\\'Enumère les quatre triangles qui ont pour sommets ces points et dont les côtés sont trois des droites $(d_1)$, $(d_2)$, $(d_3)$ et $(d_4)$.
  \item Construis les cercles circonscrits à ces quatre triangles.
  \item Ces cercles ont une propriété surprenante. Indique de quoi il s'agit.
  \item Construis les orthocentres des quatre triangles. Que remarques-tu ?
\end{myenumerate}